大家要避 但唔好撤退

各位就黎收工既手足 香港需要你地

.